ps4近排有乜大作？

spiderman d玩法太過重覆
d sports game又年年一樣
上網search過好似都冇咩大作來緊

等緊red dead

等rdr2

洛克人9

鋪塵

下年1月 anthem

等緊出bf5

TLOS2

Fifa19
無雙大蛇

今年真係無乜正gamr 出
多數都係炒冷飯 部ps4 唔知幾耐無開

自問集集既BF都有買有玩
但呢次真係唔會俾錢買
狗都唔屌

有無人有留意勇者鬥惡龍創世小玩家2? 12月出

原罪2都有排玩

坐等10月26果隻

垃圾fifa仲有人玩

Rdr2

beta版有無玩？
彈藥同醫療包有限幾唔錯